Баги:
	Игрок не проигрывает при столкновении с врагом: исправлен
	С уровня можно выйти не собрав ключи: исправлен
Новая механика:
	Фиолетовый блок, через который можно пройти только один раз
	Запертая дверь, открываемая кнопкой-сферой
Уровни:
	Уровень со "стреляющими" противниками
	Уровень с фиолетовыми блоками
	Уровень с запертыми дверьми (просто демонстрация механики)
UI:
	Победа: заново/следующий
	Поражение: заново
	На уровне: кнопка заново